AIA 苦主入，有咩方法令佢蝕錢？

你班甲由出番去

除左claim佢錢外，應該無